人愈大明既野越多有得揀既野就愈少

愈黎愈唔明自己存在既意義

冇

等埋本BNO LOTR搵下生命既意義